一人幾首最喜愛冷門廣東歌

我先～
周殷廷《小姐你好》
小塵埃《嗚》
洪卓立《少年遊記》
洪卓立《回到最愛的那天》

推

逆時光

恒大不保留 - 《杜蛇決定版》

油尖旺金毛玲

腎－Dreamcatcher

自我催眠
金屬狂人

彳亍

夜遊杜拜

半醉人間
離魂記

我腎

所有野

呢幾首完全唔冷門喎Ching
個人推介 西湖沒有中秋 我在暗中儲首期 milan
北歐是我們的死亡終站

麵包生命

人生峰迴而路轉 應該多失去常性 努力覓餘興

心燒

1984 冷唔冷門

夏花茶 林聰

黃秋生 - 無能用者

踩唔死我

1984算係swing最熱門嗰首歌掛
但係swing本身都好冷門

林峯 所謂理想

鄭君綿、梅芬 - 香港靚女多

鄧寄塵、李慧 - 十號風波

鄭錦昌 - 鴛鴦江

浮花

醫生的悲哀

死亡之吻-關楚耀
舊好-關楚耀
飢餓遊戲-關楚耀

唔太冷，當年電台成日播

周殷廷都唔冷？

王傑 hello

C AllStar－新預言書
鄧麗欣 - 分手的禮貌
薛凱琪 － 水

半醉人間

有個remix 版個簡單編曲正過原版好多

悲哀代言人

藍鞋子

但為什麼終於 飛過海灣來到老遠 卻很想返回我的屋村
香港人既唏噓

陳慧琳 好時光
謝霆鋒 塞車

洪卓立嗰兩首叫冷門？

Don’t text him
告一段落

洪卓立 鐵鑄之契

究極Side但好撚正

攝氏零度 - 張敬軒
怎麼可 - 張敬軒

呢首唔叫冷門啦
當年算hit啦喎

比起彌敦道都算既

我可以被這個世界淘汰，但不可以被世界擊敗
kay

許冠傑 不要問

成隻碟都幾正下

羅文 安歌

羅文 大江東去

YUNG - 韻兒 · 徇道 · 解畫

多謝你令到我記起以前好鐘意依首歌

吳若希
Can’t let you go

王菲 平凡最浪漫 為非作歹
黎明 請你留在我身邊 開放
哥哥 tonight and forever, 濃情
鄭伊面 summer love
陳百強 冷暖風鈴
單春 從未痴心
陳慧嫻 最後的纏綿

宋兄

緋聞男友

HI

鄭伊健 summer love

信心花舍 eason
晏 eric kwok
應承 eric kwok

呢個正

留名

黃靖 我們
Rubberband 老人與海
林海峰 甜甜蜜
Blaster 彌漫
黃耀明 永恆 (very underrated)

盧巧音 露西

Serrini
油尖旺金毛玲
Don’t Text Him
Let Us Go Then You And I
天雷
青春荒廢
哀樂無名
溝曬啲仔
Dismond Mine
網絡安全隱患
越活越惹禍
離原

利申 樹打手

The hertz 末日快車

Janice 一場誤會

原來這裡沒有你

好冷門咩 當年都幾hit

酩酊天使
塵埃落定

塵埃落定好正

上埋紅館都唔算冷門啦

RubberBand 認錯

唔識

達明一派 馬路天使

推銷員之死有冇人識

腎仔版本

新香蕉俱樂部 失戀的歌

馬路天使都冷門…達明啲top hits嚟

詩歌舞街，月映之審判者，油尖旺金毛玲

整多幾首～
VRF《寒冰掌》
Rubberband《挾持》
goldEN《新城市》
藍奕邦《青春於舞池流逝》

我至叻

荷蘭水蓋荷蘭叻

我們的末日 舌尖紋了

盧巧音-快感飛行,自戀影院
傅佩嘉-少女革命,女子公寓
鄭伊健-太陽出來了

識啲野

Swing jal565 半張飛
C allstar 韆鞦萬世

就咁諗 淨係諗到一首
軒叔 夜宴

佢首泣血薔薇真心覺得好好聽

好正

井

廣州足浴一夜細個聽覺得好悶
大個左聽先發現係咁應景

咖啡走糖

菀b 迷失藝術
樹媽媽 深宵的小巴
Mr. 自言自語

Serrini 算唔算冷門 我好鍾意Let Us Go Then You And I
Supper Moment 258km/h
謝安琪 十二月二十二
黎曉陽 阿兹與海默
容祖兒 戀人未滿 (以前好鍾意容祖兒

仲有唔係最喜愛 但係近排都幾鍾意聽Zpecial嘅深夜告別練習同per se嘅粉碎糖果屋

樓主pin this

Poor u - juno
若只如初見 - 林聰

睡前服
單魚座

追魂記
94340634

醫生的傷你看不到

夏韶聲-啤酒罐
靜靜仰望 在濃夜裡望著天幕
仰望無盡極遠處 密佈星河
夜在變幻 像瀰漫了淡淡的霧也像流著細碎的雨
流著細碎的雨 滴在我心
拿著喝盡了的啤酒罐 獨自無力的叫喚
人已醉而情已碎 是誰令我痛苦
人的飄忽可會有命裡注定
凌亂的心要翻幾多翻才平靜
而當一心牽掛令我沒法睡
誰在我懷裡 遺下這番憔悴
還讓我心碎 成了粉碎
在這一刻 我願昏醉
夜在放亮 地平上已漸露光亮
雪櫃門上漸染上 耀眼朝陽
坐在角落 默然望向落地窗外
往事仍在腦裡打轉
仍在腦裡打轉 亂著我心

文井一

danny summer 有首新聞報導，都好正

The Boogie Playboy-南洋別戀

SENZA A Cappella-我一伸手抱住我

仲有一首
符家浚-怨憎會

大了一歲
舊街角
一走了之

(巴黎沒有)摩天輪
守望

Don’t text him

牛頭角青年 - MLA
荷理活道 - 鐵樹蘭
Armour - Instinct of Sight

Huh 究竟應該點
16月6日晴
漩渦

王菲 雨天沒有你 算唔算？

eason 告別娑婆

殉情記

粉紅A啲歌

Swing - 黑雨天 白鋼琴
次次落雨都開黎聽

何韻詩 極夜後

宋禮-為你流淚 不必對我好
Fisherman-兩湯一麵

非主流唔等於冷門

蔡齡齡 細水長流

分手的禮貌好正
Fiona仲有首叫 爭

愛與罪好聽

劉德華 《桃花源》

Live正好多

Mla 嗰幾首唔冷門啦

水 正
佢仲有首叫一個人失憶 都好聽

經典的雪豹已經瀕臨滅絕後果

人瑞 因為所以
會聽到嘴角含春

慕容雪

juno - 鐵甲人
juno - 紙箱國
關楚耀 - 死去活來
mr - 遠走高飛
endy - 失散時光
古巨基 - 花灑

你前來·我過去

當初鏡中花全盛開
水𥚃月確實存在

仲有首叫 半路 都正

王苑之 生命之花
許廷鏗 偽人

生命之花，張繼聰版

Lm

愛上你是我眼睛的錯

邊度冷門

本能寺 陳柏宇

一邊聽一邊諗起花衣魔笛手
我幾鍾意呢啲有故事嘅歌

林欣彤 - 兔愛狼/如情歌/海賊
Per se - 家變/逝水如斯/親愛的幽靈
Serrini - 天雷/日沒前
鄧小巧 - 香檳女狼

那一夜有沒有說

吃了屎的女孩

fiona好多歌都正

趕
尋找獨角獸 （mv男主角係未紅嘅彭于晏

Mr首原始生態

Radius 傳奇